黑警暴虐 奸淫擄掠

黑社會、暴力虐待、
無搜查令偷物資、metoo

831諗啲新口號叫